點解michael jackson個女一d都唔似佢，籃球員咖哩哥母親係白人但係個樣係黑人

咖哩哥

michael 未整之前

正如我朋友成日同我講，點解自己咁樣衰但係細妹咁漂亮，明明父母一半半

佢個女個鼻勁靚

帽

例子

michael 都親口證實個女係自己既，點解咁唔公平，我朋友個妹同我朋友差咁遠

遺傳自家族，唔淨止父母

d精質地問題

哇，個女咁靚

雖然我插素鼻，個鼻唔高，不過只要娶個漂亮老婆，我子女既基因都會變好既

我家下個鼻大概係咁

我細個個陣差唔多係咁

老母係日本人但係奇蹟進化

問題係要娶到

不如問吓陳凱琳父母

個樣係基因突變